# Resumen

Proyecto realizado para la asignatura de Programación para el ciclo DAM

## Descripción del proyecto

Proyecto realizado durante el primer curso con el objetivo de conectarse a una base de datos SQL. 
La solución es un programa que permite asignarle que tipos de palabras son capaces de leer cada estudiante.
